陶傑：只要遠離「11哥」，香港男女公民雙方你情我願，就無所謂誰「誤導」誰。

只要遠離「11哥」（即香港法律規定「與未成年少女發生性行為」著名的十一字刑律），包括林鄭和羅范，香港男女公民雙方你情我願，就無所謂誰「誤導」誰。

兩情相悅之下，性愛就是性愛，不存在「誤導」之下貢獻所謂「免費性服務」。否則在邏輯上，特首林鄭及行政會議任何已婚成員，均已向其丈夫或妻子提供了數以十年計的免費性服務，並產生了多名子女。

若奉勸「示威活動」的天真無邪少女參加認識的「新朋友」聚會「遠離酒精大麻」，好似苦口婆心七十年代書院女去 party 遠離「飛仔」。不如我補充一句：只要記住家計會勸喻，有安全套即可，其他一切，不必擔心。

身為母親，最怕女兒參加集體活動「冇咗隻豬」，而不知道香港新一代，早已走出讀新法書院鄧光榮馮寶寶以及高齡中環精英自己讀中學的新潮派舞會時代，今日不論香港仔女，都已經拒絕再做「港豬」。

冇咗隻眼，比冇咗隻豬，邊樣令人更遺憾？

以「作為一個母親」的家庭倫理心態做特首，三個月來已經證明是一場災難。

推

中到痴撚線

11哥

否則在邏輯上，特首林鄭及行政會議任何已婚成員，均已向其丈夫或妻子提供了數以十年計的免費性服務，並產生了多名子女。

屌你睇到呢到已笑唔停

認真 打敗左女權撚嘅19 已經無野可以阻止佢抽水

正

均已向其丈夫或妻子提供了數以十年計的免費性服務，並產生了多名子女

串到呢

將火魔法當酒精飲品

#dance#pi隻豬定隻眼重要？唔知林太點簡

十一哥

淚灑雪廠街

底線抽擊

咁你係咪即係曲線附和有咁既事

上次胡錫進果鑊又話咩得少數人，咩一萬人
即刻俾條小人捉住窮追猛打
俾人打蛇隨棍上大做文章

真係要拜下

同警方辯護冇強姦被捕女性同一道理，羅范請拿出證據

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️

19才子直線

佢無
佢意思就算又有點本身就唔係錯事

歷史級好文
今晚光明頂要聽

佢哋做雞 根本就異形性虐

就算係有人做愛咁又點
本來年輕男女之間就係充滿激情
係好合理嘅事
係人嘅天性

每個人都有自由意志 選擇做佢想做嘅事
你係反對婚前性行為 做愛前要雙方家長簽紙見證？

呢家對家係將呢啲「自由」講成係「惡行」
你又認同佢呢啲其實係「惡行」

呢家有兩個觀點
第一 無證據 講到同佢老母條屍做愛都得
二 就算有 關佢撚事咩

依鋪陶傑未必啱
其實可能係有收費

tong JAVA

召喚湯十一

曲線附和? 咩 term 黎, 咁都有得屈
人地講有冇都唔重要, 你就話人認咗有

... 雪廠街制水

痴撚線架19

真線暴擊成篇農場文咁

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

弱智唔識睇係正常

其實只要年滿16歲 你情我願又有用套 咁又有咩問題呢

產生

正攻

其實係交易

靚抽

咁大麻係咪啲紙皮呀?燒黎嗦呀?

好正

否則在邏輯上，特首林鄭及行政會議任何已婚成員，均已向其丈夫或妻子提供了數以十年計的免費性服務，並產生了多名子女。

做雞啦叫林奠

一開始聽都心諗
唔通示威者唔可以同示威者做愛?
出嚟示威咋喎,唔係出家喎

19 比喻 低裝左小小

佢以前用開一個浪漫的英雄主義

沙士比亞式的橋段

一男一女 經過對惡勢力反抗

男女相方經過血與火，槍林彈雨，年輕人血氣方剛

天雷引起地火

係好正常 ，絕對沒有金錢利益

相反 惡魔官員手下用金錢/權力 /暴力強副少女 被手下欺凌

做對比

19d一文多抽真係好正，由標題開始已經抽水

佢同十一哥有私怨？

十一哥表示躺著也中槍

係犯焦眼中做愛就要俾錢嫁喇,可以想象當佢發現做愛唔駛俾錢係好震撼,所以先咁強調.

佢用十一哥有咩恩怨

私家雞鴨

一講免費已經瀨野，即係佢同佢老公都要講錢?

警嫂玩3p呢？

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

咁咪唔夠19

啪啪啪

要拜下19

睇來巴打知啲嘢，係咪朋友個朋友講嘅？

我覺得咁講好似默認有此事

同埋做鴨啊

消防員請入！
幫幫手推倒熱門畀消防睇到

證據都廢時講

但呢件本身已經抹黑

才子都頂佢唔順

邊個話陶傑跟唔到

陶生寶刀未老 下下中到

我覺得香港高官都收費向中共提供左好多性服務，奶1屎眼奶左咁耐

同獎勵暈話有人收錢 鼠王芬話有前線同佢哭訴一樣

連戲子都唔請個就出黎鳩吠

成班奶共狗同藍屍 抹黑請興趣 洗撚講證據

諗得出依啲方法抹黑 可以想像依班人內心有幾醜陋

今晚光明頂正呀屌你

直線抽擊!

只要遠離「11哥」

依啲咪香江第一才子 精通古今中外之餘 同時亦不避俗 與時並進

寫得好

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

push

新朵 十一哥

才子

又中槍

11哥係雪x街個個呀

19 唔會做11哥

只要記住家計會勸喻，有安全套即可，其他一切，不必擔心。

有大量持雙程証大媽被誤導以提供單程証利誘向出席撐警集會的白衣男士提供免費性服務，會後場地遺下大量已使用的避孕套。

十一哥！以後唔使叫湯渣

抽到乾哂

雪廠街

才子所言甚是

腦袋轉得快！

靚抽~

大直線 反手底線抽擊

19 食完都紙巾包頭啦
邊洗淚灑咁seven

紙巾哥
btw想睇番紙巾包頭張圖

11哥 is watching you

唔知林鄭同11哥有無

支持孫家驊！

CLS

陶傑好嘢
中呀

連登仔唔係話非處女=雞咩

馮同學 學曬19d 19 野

痴線

直線抽擊

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

直線抽擊

又抽

咁都兜到去母親心態好撚痴線

睇親佢d文都笑到gap gap聲

陶傑老豆係大公報總裁，代表資方商家利益。

19cls

有人話你老母做雞的
你正想還拖之際
陶生跳出黎話：做雞既嘢你請我願，有乜問題？
你諗諗下覺得佢都講得好啱

然後見到我呢個comment
覺得我好弱智

其實係，我真係未夠智慧明白

千祈唔好誤會，我從來唔懷疑佢立場
不過有啲嘢小弟未敢隨眾叫好

成段同政府講
出少句聲當幫忙

抽得好應

呢堆當年嘅大學精英好多都係思想封建嘅讀書撚，出去留學都埋唔到鬼佬堆，因為個格仲好儒毒

羅范呢類藍絲點解對後生女有莫名嘅仇視？
因為呢啲竭斯底里嘅師奶個老公叫佢含撚都乸晒口面，就算老公走咗去滾，佢地只會怪落後生女度

咪就係，人地攪野都關你事

係 因為你有套做愛係「惡」係「污穢」嘅道德枷鎖
就算雙方你情我願
你都係以旁人身份話
呢對狗男女 姦夫淫婦 捉佢地去浸豬籠

睇開啲啦師傅
人地係咪雞 同咩人做愛 關其他人咩事

呢家對家就係話義士做雞 做雞唔啱
陶傑話 做雞無問題 關其他人撚事 理咁多做乜鳩
你話 係囉 做雞係唔啱 但係義士唔係雞

咁你明唔明？
陶傑就係同人講 做雞本身無問題 自然話義士係雞而醜化佢地 根本唔成立

好耐無見才子完美抽擊

請各位於星期一至五定為文宣日。

才子講得好

香港第一才子好波

才子好波

今晚光明頂應該又會大抽特抽呢單嘢

講還講

地圖炮

巴打你係咪年紀仲細，放鬆啲啦

陶傑意思係指成年人喺雙方同意下發生性行為完全無問題，性愛係唔駛錢嘅，性服務先要錢

佢係串羅范呢啲封建師奶，2019年仲好似活在清朝
大把手足都廿幾歲，唔可以同情投意合嘅人扑野咩
如果有consent嘅免費性行為都係賣淫，咁羅范同林鄭做咗雞好耐

19算係好仁慈架啦，係我嘅話實踩多兩腳
當年嘅慰安婦係被逼免費提供性服務，唔通羅范又可以暗示佢地係雞、抵人鬧咩

林鄭提供免費性服務

屌呀 要紅字接龍架

諗起詹培忠